親中議員嚟示威現場你會點？

今晚病病地早訓，發夢見到葛珮帆唔小心嚟左示威現場，大聲鬧人暴徒又話唔信警察會用暴力。於是俾人笠左件黑衫上身同包住個頭，再綁埋住對手同痴住個口推左佢去前線衝啲防暴，但俾啲嚟救佢嘅速龍扑頭同冇豬嘴狂食催淚彈胡椒。我笑到醒左，細佬仲屌我做咩訓教都可以笑醒嘈住全家。因為呢個夢實在太正，忍唔住上嚟打左先再訓。

唔知呢個夢境有冇可能實現？